分咗手 但我仲好愛 點先可以捉翻住佢

四個月... 捱唔過longd
其實唔關longd事
我嗌分開 係因為一直有個女仔係佢個心
只係我發現咗 我嗌咗分手
後來發現 其實只係佢唔夠愛我
又或者只係愛另一個女仔多過我
然後一直拖住我 到依家已經唔再愛
我嘅理性話俾我聽 分開係最好
但依個理性岀現咗一秒就已經好後悔
我個腦仲有好多好多佢對我好嘅事
好想佢翻嚟 我哋從頭開始
好想再一次令佢愛上我
好想修補一切嘅裂縫 好想佢翻嚟我身邊
嬲一定有 但我憎唔落佢
始終我到依家 都仲係好愛佢

我開始做傻事
Just to feel i'm still alive

最近有個frd拍咗4年分手

算把啦依啲男人
早走早著，好彩只係四個月
拖住你幾年先分個無謂

你男定女

算吧啦，無意思

勉強無幸福
你唔覺得自己係後備嗎
因為果個女仔無同到佢一齊所以佢先會同你一齊咋

女

禁室培慾

首先你要明白 一個唔愛你嘅人
就算你識耍雜技都無補於事
現階段唔好諗會唔會一齊返 唔好搵佢
努力upgrade自己 過好自己嘅生活先
加油 你得㗎

兩個都唔係同一個地方...
同埋用咁嘅方法
咁呢個男人都唔係愛自己

就算幾愛底線都要，要有自己嘅尊嚴，同學識保護自己。如果明知前面係泥濘就唔好越踩越深啦。你值得更好嘅人。
有時就係太驚遇唔到更愛嘅人/更好嘅人，先至唔肯/唔敢放手。但其實唔放手上一段，係唔會遇到下一段。